有冇貓撚成日會摸自己隻貓條J

次次我一摸咗一陣，佢就會叫，係叫唔好定係唔好停

也咩嗲

有 會幫佢打埋飛機

仲係細貓仔黎 鍾意摸佢粒蛋

佢會有咩反應

有冇互射先

人獸戀

唔會摸條撚，但掃側邊會扯，公公泥
有時佢自己搓被都可以搓到扯

好神奇

我嗰隻成日擺性感pose

推

接受唔到

含

69